我娘幾十年冇買股票呢2019年話要學人買匯豐

入手價65 58 52

叫左佢唔好玩股票

今日40再溝

唔派息一年 再加上今年疫情 我可以講 可以跌破30